====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De 1962 à 2000 , au total , pendant que les autres agglomérations françaises auraient en moyenne plus que doublé (6) (passant de 21 , 1 à 44 millions d ' habitants) , la région de Paris n ' augmenterait que des deux tiers (de 8 , 4 à 14 millions);
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

